一個裝滿尿嘅水樽穿咗10個窿，點樣先可以令到啲尿唔漏出嚟？

用毛巾封住10個窿
用毛巾封住9個窿
用毛巾封住8個窿
用毛巾封住7個窿
用毛巾封住6個窿
用毛巾封住5個窿
用毛巾封住4個窿
用毛巾封住3個窿
用毛巾封住2個窿
用毛巾封住1個窿
用毛巾封住0個窿

直接開蓋，倒曬d尿先再封
重點係放，而唔係封
時候到了，自然唔漏

殺左痾尿條友